\documentclass[ukrainian]{eskdtext}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}

\ESKDauthor{Михайленко А.В.}
\ESKDchecker{Ткаченко В.В.}
\ESKDsignature{ІАЛЦ 462637.002 ТЗ}
\ESKDdocName{Технічне завдання}

\begin{document}
Технічне завдання данної курсової роботи складається з наступних пунктів:
\begin{itemize}
\item Опис мікропроцессорної системи.
\item Розробка структурної схеми мікропроцессорної системи.
\item Розробка программи для мікропроцессорної системи
\item Розробка функціональної та принципіальної схем пристроїв.
\end{itemize}

Елементна база мікропроцессорної системи, її структура, завдання програми та перелік пристроїв для розробки схем приведені у таблиці \ref{tab:tech_task}.

\begin{table}[h!]
\caption{Параметри заданої системи}
\label{tab:tech_task}
\begin{tabular}{| l | l |}
\hline
Елементна база & PIC16C84 \\ \hline
Організація шини & ША,ШД \\ \hline
Cпосіб множення & 2 \\ \hline 
Кількість ЗУ & 68 \\ \hline
Функція & $F=\frac{R_2 \cdot R_7}{8} \wedge \frac{R6+5}{4}$\\ \hline
Ємність пам'яті & ПД = 5 сторінок по 32к x 8\\ \hline
Пристрій для розробки схем & КПП(44 ЗУ) та КПДП(24 ЗУ)\\
\hline
\end{tabular}
\end{table}

\end{document}
